專家: 中共考慮以犧牲內陸省份作為對美談判籌碼

美國如果出手, 中國就核平四川 雲南, 到時左膠會話牙侵搞到中國死左好多平民

未到只剩下四億

人質外交

係就好

死自己人，關人撚事

以為割地

天府之國比你核平
想餓死中國人定新彊蒙古D 沙漠可以種野啦?

美國出手咁關四川雲南咩事

我一早屌過啦：

毛神當年解決中國人口問題，今有永帝解決全球人口問題，青出瘀藍也！！

52歲（專家）

你唔明西方文化有幾睇重平民

食屎（專家）

美國如果唔退, 中國就殺番幾億人, 美國內部一定因為道德問題而縮

用自己人要脅 但對手係共和黨

用自己人民做威脅真係無得輸 支持

「你唔俾錢我, 我就番去打9我老婆」

仲癡線過希特拉點會唔打佢

香港願作先鋒

到時牙習重驚過美國

甘美國用核彈炸中南海以保護中華人民的安全

中共水災缺糧又缺錢，恐怕遲早民變

係咪呢位專家

監控太勁，反抗唔到

而家香港都係咁啦

all in la

來源呢

橫掂都打梗係炸北京中南海啦

諗起果張漫畫-
侵同習打boxing

p

咁到時咪話佢恐怖主義直接出兵

如果美帝想逼祖國割地，我哋香港會第一個願意為祖國犧牲！

蝕底D，割讓香港啦

我唔介意中共自己核平北京作威脅

會打更大力

樓主就係嗰位專家？

連登專家?

專家呢?

來 割香港吧 炎黃子孫不怕 會抗爭到底 為祖國犧牲

中共會用試武器失敗做藉口

個個搶住割先

邊撚個專家呀？

我冇睇錯？唔係核平美國人反而核平自己地方同人民？？

你講就係?

美國人的實力︰想打誰，就打誰。英國人的實力︰美國打誰，我就打誰。法國人的實力︰誰打我，我就打誰。俄羅斯的實力︰誰罵我，我就打誰。以色列的實力︰誰心裏想打我，我就打誰。日本人的實力︰誰打我，我就讓美國打誰。中國人的實力︰誰打我，我就罵誰。台灣人的實力︰誰打我，我就讓報紙罵誰。南韓人的實力︰誰打我，我就和美國一塊演習。朝鮮的實力︰誰讓我心裏不痛快，我就打南韓。

央視直播有振攝力， 一個一個嚟

邊撚個專家啊
信呢種弱智新聞打飛機就係連登充滿小學生又一實證

佢自己

劉備咁，走佬都要帶埋班民眾
曹賊就好少理，總之阻住晒嘅就劏，理你有用無用

你都on9 到時全國打正旗號殺入中國推倒共產黨
個名叫國際解放軍

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

地府之國就真

法國人的實力︰誰打我，我就投降。

你又啱喎

點犧牲？核平？

拉

唔係反抗唔到
係連支那大兩夫妻幾時扑嘢都知姐

斬首行動 行先你一步咪得

磚家

自己人民做人質，cls

弱智定點先會講呢樣野，佢做得出的話，俄羅斯都唔撐佢啦

係，但如果軍隊倒戈...
針拮到肉就知道痛，乜人都一樣

Source??

點解要退 到時大個條道理滅你國啦

順便送埋班低劣未開發嘅生蕃畀人

一次過解決糧食 人口 收入問題

如果係咁美國可以宣佈支那有大屠殺 -> 百國聯軍殺入北京活捉雜總

連登專家？

支那自己人殺自己人關美國咩事
班左膠咁大愛叫佢養撚埋我啦

洪水都唔怕怕美國?

嗰時咪證明支那有幾痴線囉
更加堅定滅支嘅決心
佢殺得自己平民點會唔殺外國平民

廣東加廣西

佢以為人地唔會知道飛彈從邊個射出？當人造衛星死架？射個飛彈出黎，即時已經有十幾個國家mon住！

誰打我 我就打香港人給大家看